點解運動好似愈嚟愈少人？因為唔夠宣傳啊！

幾個月前有位手足做咗幾張好清晰嘅文宣，我一直save低咗係電腦，就係知道人類總會重覆犯錯

記住時刻提醒自己屌係無撚用，行動最實際
唔夠人行動除咗好多人變番港豬嘅可能性之外，更加有可能係我地根本做唔夠宣傳！

宣傳係人都做得，所以唔夠人行動係所有人嘅責任

同樣道理，核心抗爭分子係唔可以灰心，因為我地先係運動入面最重要個一群，200萬人入面有絕大部份人都係等緊人去lead，而呢場戰爭嘅勝負就係取決於我地核心群同政府嘅動員能力

雨革最大失敗嘅影響係絕大部份人因為太多分化，無目標，捉鬼而心灰意冷，導致出現長達5年嘅政府冷感期。但今次再輸，我地就唔會再有政府冷感期，而係人肉保鮮期

係連儂牆風險愈嚟愈高嘅時候，除咗連登，Telegram，唔好唔記得Facebook同Whatsapp先係最多人用！
1.捕實所有大新聞page(蘋果，立場，等等)，一見佢地出post即刻留言宣傳最近活動！
2.每日發1張行動文宣俾3位你識嘅黃絲朋友，再呼籲佢地發出去！
3.Airdrop宣傳
4.袋定幾張文宣，行行下間唔中就當街招咁貼一張文宣降低連儂牆手足中伏嘅風險！
5.之前手足教咗街招大法，低風險又高傷害但都無乜人做

吹水最無謂，行動最實際

香港金總終於接受網上會員申請啦

推一推

推

fb ig 文宣下降, 連儂牆又少人更新

Facebook IG做多啲
連儂牆都仲話有風險，上面呢兩個0風險宣傳

借位推今晚集會
要人阿！！！！！！

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

上埋Facebook同IG推啦

People need to be reminded repeatedly

一日幾個活動
一星期搞足7日 點追呀大佬？
以前一星期一兩個
一日唔會多過兩個